原來日圓靜雞雞跌破7算 關唔關疫情事？

狂跌

又要去了gogogo

應該關肺炎同美股狂升事
同埋港紙兌美金強勢

近度唱日元最平？

發達鳥

嘩 靜靜雞

買返一百萬日元當投資好唔好 當分散投資既話？

發達鳥太串

飛鳥算

肺炎唔覺得十分大影響
美股美金影響先大 我估

重慶

有時會去堅成

死咗咁多中國人 去日本需求大減 咪跌lor

citi

唔好 呢個時間只信美金

聽日去換一百萬等叫雞

日本新一次GDP勁差

老細好串

-6.8%

消費稅仲話加到15%

如果大型爆發變風土病就玩完

抵撚死 繼續左膠

究竟飛鳥定發達鳥 串

唔好係唔係咩都citi唱錢唔駛銀行保障可以搵間性價比高dciti 櫃檯d人都西西地當然你兌落戶口另計

我去親飛鳥態度都好好喎

應該發達鳥我覺得出左名人多左間野俾人感覺冷漠左d人話差左之後去過幾次又冇咩特別係之前係連登見果個case比較衰d

多謝解答 3萬thx

上次去個態度都仲好好喎
講緊二月頭

自從呢間野發大黎做之後，我之後我覺得入面啲職員啲禮貌都唔係咁好

我講緊嘅係發達鳥

如果搞唔成奧運仲有得跌

港紙強勢都有關既 跌少少姐 嚇我唔到既

我諗遲啲仲有得跌
等佢宣傳唔搞東京奥運 一定跌到仆街

邊個敢去
短期內都係台灣好過

目標價6.3-6.4

去唔去到
諗緊兌唔兌定少少擺係到

如果日本爆到七彩都有機會

換黎放係度都抵 反正實會去

就算平左
依加去都唔會玩得開心

唱定遲啲去幫佢地振興經濟

跌得甘快

黎緊東奧 果時爆既有機

連日本人都開始恐慌
開始搶口罩了

人地地震 震爛哂都排隊買嘢排隊拎物資
你覺得佢地真係日本人？

依家兌定 梗係之後先去

明明就係支那人

但以往日本有災難既時候日圓係升
2011年地震升到十算

o個陣日本仔搶日元返去救國

日圓息低
匯率升跌通常係股巿carry trade主導
例：借日元，換美金買美股》日元跌
到個巿跌就會調返轉日元升

我覺得依家自用可以暢少少用都ok
當然啦如果想最化算都係等下先
疫情令個下跌前景都幾可觀
個人估計應該都可以到6.5

但佢話投資

遲啲兌 可能仲好水啵
武肺未完
分分鐘奧運唔比日本搞
到時跌得仲金

起咁多基建都差

升番啦

唱呀

要入定少少

低處未算低
你點知已經係谷底未

昨晚14.40，唱了D自用

正確

有黃嘅找換店

其實銀行閘電匯價唱咗啲放喺度之後攞最抵

加到15佢係唔係傻撚咗 加到10已經好撚誇

如果高稅有高福利政策係ok

你令外國人唔嚟玩呢
無形中畀多15% 一百蚊擺低十五蚊

仲有 國民出糧未計稅 我出糧都畀你八五折咗啦

ok條命咩
就係日本個病態社會咁撚痴線
搞到個個後生仔做毒撚/做社畜唔生仔
走黎養班老野

要做既唔係加稅, 係要扭轉呢種垃圾文化

似避險資金流走多d

其實大新算抵
如係VIP

電匯價可冇差價拿現金
上限50萬yen = 3月底

唱完就走，無咩交流

賣出咪又係7算

跌破啦電匯
有銀行可用電匯價提$

又升返

日本個 GDP 做乜撚野 ....

入返十球遲下屌㗎妹先得

到時咪又係比北姑你，咪幻想啦

大新唔係vip,電匯拎現金要俾差價

日本股唔跌先奇

口罩股好似大升

奧運後經濟通常扑直、年尾仲平

尋日換左三萬，唱定冇壞。

30000yen?

奥運如果爆左
咁你就冇曬喇
你自己諗喇

又未到冇曬嘅

點樣叫無晒？日圓變零先叫無晒，你覺得有可能咩？當奧運爆，去到6.5已經好誇張啦，都係蝕少少

港幣呀，我本應呢個星期去京都，臨出發前個零星期 ana cut 左飛關西，過年前之前已兌左三十萬円，尋日見個價又跌唱多少少冇壞。

IB

應該係美國經濟強，日元同美元係相反既，咁美元同港元係一致

無錯避險貨幣 關稅上中國又跪低晒 當然D資金又去晒美元度
311個時日元都係高位

記得當時好似係過十算。

無咩喎

係深之都個陣已經係，問野好串，好唔耐煩咁

今日升爆

過山車咁

有疫情但愈爆愈升係咩玩法

快d跌